{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034143",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 우진황토펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン/アウト時間は15:00/11:00です。 追加人数はご連絡ください。 最大人数を超過した場合、追加料金が発生可能。ペットと一緒に入室不可能。青少年男女同室での宿泊禁止、未成年者利用規定に従います。 入退室時間を遵守する必要があります。 施設の毀損または紛失した場合、損害賠償の責任があります。 喫煙禁止、指定場所の使用。娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 重複予約の場合は払い戻し可能。料金が間違っている場合は自動的にキャンセルしてから再予約してください。 バーベキューの利用時間制限はありません。 一軒家の客室、IPTVとWiFiを提供します。 駐車可能。観光地として注文津水産市場、塩江、月精寺、注文津海水浴場、鏡浦台があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン/アウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00で、チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数がある場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入退室時間は遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失に関して責任はありますか？",
            "answer": "はい、施設の毀損や紛失に関しては責任を負っていただくことがあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、喫煙は禁止されています。指定された場所以外での喫煙はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合は払い戻し可能ですか？",
            "answer": "重複予約の場合、払い戻しは可能です。料金が間違っている場合は、自動的にキャンセルしてから再予約してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間はありますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間に制限はありません。お客様のご都合に合わせてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には注文津水産市場、塩江、月精寺、注文津海水浴場、鏡浦台などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 390
    }
}